咩咩妹跳舞到底食左幾多個波台手足

N賓
摸西先
張學友
依幾個睇佢地扯貓尾我都幾肯定！
仲有冇補充

agger路

好想食

好想食N Ben?

Agger有女咩

今日有份熱烈討論的手足都食過
唔開名了

米屈，佢唔比我

嘩屌 咁耐冇見去邊黎

它首

去左食咩咩妹

麻友

果面刮得你好勁
做乜唔去對質

阿根廷神鋒你好

G

想俾佢食

力架b agger路

好彩冇我

聽講曼迷有得平

個個都唔收錢架喎

得你有比錢

波台女夜鬼

約過
一見面佢比車費我就走左

考慮我
米8有錢曼迷

牙雞？

lingard

咩咩妹鍾意50歲以上㗎咪屈

上個月約過出黎
當正自己女神

同佢睇完場戲就無理佢

咁啱？我都係上個月

數邊個未食會唔會方便d

免費野 香港人心態幾大都食左先

me

唔怪得個post人人自危
原來個個都是兇手

除左牙蓋仲有邊個五十路

卡勞同阿蓋都有份

牙路

一個波台有幾多個係老襟

法國豬sir係格離post自爆食左

收到風係2&b 同 agger

nben

A_milik咁撚肥佢都食得落啦

milk 300磅 167cm
算中等身型

你老細何仔都冇啦

你呢幾日死咗去邊

上左大陸

唔叫？

去做野
下次揼骨再叫ok?

2b阿古路有出黎飲酒
N ben tg溝我
Lin定期出黎行山
Dost疑似想tg溝我
S kagawa約過我出黎但我甩低
Coz打過下Fifa

全部無搞過野

口交唔算搞過野？

可唔可以搞野
但我唔同意你政治取向

嘩

四海之內襟兄弟😄

有冇考慮做波台rose ma
公開處決佢地

還我清白了哈哈

U= Nben
分身

我想約你睇戲

成班波台狗公

no

花生

Mon push 😏

你漏左講果晚有打茄輪同揸左幾下波

2b教我點約到佢出黎ok?

有錢

N賓

N 賓 同連都係死狗公

叫你扑野姐

個西臭既

有波？

佢問我鍾意邊個球星，我話iwobi, 佢就問我幾時出黎飲野了

c，都ok la

扑野都要睇政治取向

仲有問我拎紙巾

交配嘅季節到了

？

好亂

不如咩咩妹拍個波台東熱大亂交算啦
一次過解決咁多位手足需要

利申:只會觀戰

食過唔通又同你講咩

唔想見到佢地為我打交

想JOIN

咩咩係咪同過牙銘上床

咁到底邊個係犯人

成堆老襟

我清白的 咪再尾我

IWOBI都岩。。。

比蓋世寶屌過就要

米屈。。。
牙蓋得西蘭花，無aids

琴日佢話有了